香港上《時代雜誌》美國版專訪

又係我銀叉巴

話說我校有訂閱 TIME magazine，宿舍大堂任睇

點知我唔小心一揭，見到一版版雨傘、黑衣人、催淚彈；主題喺《為香港的靈魂而戰》

嘩，我真係覺得香港人好犀利，我覺得非常自豪

大家繼續努力，五大訴求，缺一不可
Be water, be humble
全世界都支持你哋

補圖

大家要做得好好睇睇

全世界嘅目光都係香港度

大家幫手推

old news 咗啦，上個禮拜已經出咗，我冇記錯的話

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

826 版
仲係update架
重點係全世界都知道香港發生乜嘢事
連一個我從來未見過，來自黎巴嫩嘅同學都問我意見

係，佢係826版，但因為上個禮拜已經報咗 大家都睇咗了